初階excel問題

有冇人識點由左變右 (真實有幾千行)

A1 : 1/1/2020
A2: =if($a1<>$c1,$c1,0)
Drag down to last cell
Use filer to delete all 0 cell

Sorry 自膠
邊有
你都唔係一樣 criteria

咁點算無理由全部ctrl c ctrl v咁傻豬

B1: =A1
B2: =IF(ISNUMBER(A2),A2,A1)
咁樣？

你啲日子時多時少點 set

B2: =IF(ISNUMBER(A2),A2,B1)

=IF(ISNUMBER(A2),A2,B1)

Step 1: 將A1 日期copy到B1

Step 2: 係B2打
=if(A2=“”,B1,A2)

Step 3: double click拉formula

Step 4: 將format轉返做Short date

唔知有冇理解錯你個問題，希望幫到你

唔知你想做乜,比多少少info

變左咁

Column A sort 剩空白格出黎
A2 格 =A1
然後將條formula一路copy落到底搞掂

唔明你想點

C1: =A1
C2: =If(counta(A2)<1,C1,C2)

b果行冇用
c果行咪係你想要嘅野囉

C2: =If(counta(A2)<1,C1,A2)

其他直拉過去

你依家係manual update定係auto update
試吓F9?

你喺咪想a1 有日期就照佢，有就照上面呀

C1 = a1
C2 =if (a2=“”,c1,a2)

上面開多一個row, B 嗰行
B2
=if(A2>0,A2,B1)

=if(A2,A2,C1)
咁?

你喺咪想a1 有日期就照佢，冇*就照上面呀

C1 = a1
C2 =if (a2=“”,c1,a2)

空白格跟上面個數

全選A column, Cltr+G, 特殊,click 空格, =A1, Enter, 完

將A1 copy去B1

B2打=if(A2<>””,A2,B1)
跟住一野拉落去